想睇長沙灣陳醫生嘅入一入嚟

啱啱打咗去診所
個姑娘話A酸藥無曬
要去到八月中先有 冇得預約
但佢會留低你啲資料 有藥打畀你
佢話 費事各位學生哥嘥錢嚟但冇藥
好似都幾好人

有醫德

所以即使等到八月中我都堅持睇佢！當然都因為價錢平啲

又無曬啦

今日打電話，電話錄音話琴日下午休息，唔知係咪停工

依家係唔係有藥？

係 琴日去咗睇 轉咗藥廠 貴咗

而家食40MG 一個月要幾錢

1000鬆啲

有冇得直買a酸 定點都要consult左一次先

無呀 點都睇一次先

可以點book 電話永遠打唔通

想問下20mg 1粒，同10mg 2粒 ，有無分別
價錢同效果

尖沙咀 何醫生 貴唔貴
打唔通長陳

點解咁平
我之前食20mg 2000蚊per month
Now 食10mg 都要1000蚊
而家你話我知1000鬆啲40mg ...

現在有貨？